市民心急領取交通補貼加$10現金券 7仔OK系統齊齊冧檔

市民今日起首次可以領取公共交通費補貼，除了各港鐵車站、輕鐵客務中心、指定公共運輸交匯處及渡輪碼頭外，亦可到惠康旗下各間超市「拍卡」領取，或到7-Eleven、OK便利店，如於便利店領取更可額外獲贈10元現金券。不過，大批市民投訴今早在便利店領取津貼時，都不能同時取得現金券，勞氣收場。

相關新聞：首筆交通補貼今日有得拎 邊度攞錢有現金券賺咁筍？

早前7-Eleven、OK便利店等都稱會為到分店領取公共交通費用補貼的市民，提供額外10元現金券，但不少市民今早到分店，卻被職員知會系統故障。

7-Eleven香港facebook專頁被大量網民洗版，專頁管理員回覆網民時，稱由於系統故障，未能為大家即時提供現金券，現正處理有關問題，為事件造成不便致歉。該公司又建議，未領取現金券的市民可保留有關收據，並透過inbox與該公司聯絡，稍後將通知領取現金券安排。

OK便利店亦在fb專頁刊登道歉啟示，指今早9時至9時半，因有大量顧客領取交通津貼和現金劵，以致系統不勝負荷要進行搶修，其後系統已恢復運作，目前重新派發現金券。

又舔嘢

而家做7-11真係慘 人工無變但多左好多電子野要跟

以前我做暑期工得8達通同cash

而家一大埋電子支付 /電子優惠 而家仲多埋呢個資助拎

垃圾高層，苦了前線